[求助個案] 100毛訪問條女好正呀！

求ig

普通咋喎

Ig:100mosthk
唔洗客氣

Gfable 最正呢種

香港咁多女神就咁解

咁撚似司徒夾帶老婆嘅

識野呀！

一般

冇化妝

Lm

氣質ok

淡妝但有化架
男人真係會睇唔出

平民版苟芸慧

仲未有人有佢個人ig

大大條眉畫左

個樣老好多lo
利申：有個fd讀梗hd 同佢同班

呢個靚過佢老婆

真咩我覺得梗係有幾分相似

夾帶老婆讀hd？

以為係好賤呀

痴撚線

呢啲女一定好惡

仲有眼線胭脂

大大力鞭打本王啦

上到床就唔到佢惡

唔錯！

負評班人食開咩女？

盲撚咗？
原來男人真係唔識睇

係條友盲姐
唔好話男人唔識睇

唔錯吖

仔都生埋了 好似係

c朗

條女正撚到

仔都生埋啦

肛交敏

Why not 呀？

條友眼殘者

dllm 咁普通
我屋企個工人都呢個質素啦

無相你話你工人係外星人都得

解鎖啦屌
咪又係同一百毛夾埋做佢上位
路人黎講ok
ig 女黎講好唔掂 d 化妝好唔得

樓主平時食開頹飯？
突然間整碗叉燒飯就覺得好正？

想知你食開咩飯
Post上黎比大家見識下

都唔係佢黎

真係唔識睇？

而家個訪問變左揀女環節
次次都變相推d靚女上位咁

咁撚老！

Ching盲都用到連登

係毒撚唔識睇

原版都不甚可以～假版不了

小學同學

毒撚邊識咁多
想逼死人？

係，嗰陣我fd show佢張相我睇（後尾佢洗機del咗），嗰下屌咗聲，照騙得太過火，我fd吾講，我仲以為係老師泥，我fd話佢成日吾返學。
講過有同學膽粗粗去問係咪師母，佢就喺到笑，問幾次都係

同我仔都生埋啦

吾你老母

五官靚冇雞味係靚喎
個滅絕師太look 趕客啫
咁都叫唔靚
唔通真係背心短褲淫西樣先正

成班食開屎

咁都唔靚？ 連登仔食開咩女？

咁都唔係？

真係正既
樣靚身材正 又幾好女仔 (開頭)
慢慢就會走去淫亂方向

似，但係個口同鼻都唔同

下巴一個尖一個平

係幾靚女 唔洗理果班女都冇既毒撚嫌三嫌四